FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (311) last wl

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

季尾搶返次1001

last wl

無得奴唔開心

因為仲未做到23w
可以等之後trash time 試下

Btw 而家17w淨6,數字上仲有機

Prime Best同Moment 分別大唔大

分別大
仲靈活啲
不過而家咁多藍卡我唔會用佢
除非為連clem

祝你打個6連勝

250會唔會勁過佢 想入隻右翼玩下

我覺得勁過 什至馬列斯都ok

tots 賓州
tots aouar
94 neymar
93 油西

4231 st 同3個cam，大家建議點擺？

Benz
Neymar aouar 油雞

今個星期係最後一個禮拜？之後仲會唔會有得打?

我係話WL

有
但啲獎勵垃圾到你會無動力打

好難打

放ps4 1M coins $300

宜家要找隻可以同tots打既icon都唔易

我宜家都係咁擺 thx bro

btw 咁都有人負皮？

咁晏先起身嘅負評bot

場場都油雞古烈大哨

呢兩集抽過咁多包ultimate pack
多數最高都係83 84 未試過出好嘢
反而mega pack嗰啲都中吓86以上
真係有錢都唔好課伏到仆街

平時11勝基本
14勝正常

但近幾個星期奴晒30場都係8

用嚟哩隊
又冇錢upgrade
可能之後都係得閒打下DR等20出算

（入場後）

今個星期輸左3場12碼，唉

而家啲人好鍾意射中間

打到End Game 咁制都仲有走場狗 閪到

有ea幫手6連勝
之後即刻連輸3場

熱刺巴打
我都打到唔想打了，打機想輕鬆真係唔好打fifa

因為射中間被造風險低 左右好易被造之後中柱 我今個星期 就出事

其實換左kane可能已好好多

同感，對面捉唔到路，中柱彈出，真是好無奈

波衫走場
祝你全家被狗姦

入場走

有時禁左方向但最後冇反應
變左射中間，仲要比人救埋

雖然都就完...但我到而家都係無辦法連續出iniesta move
我通常只係出到一下 同埋我flick 完上下之後起碼半秒後先出 但我見其他人出得好快 仲可以連續出
求教

要做你嘅 射中間都可以藍天射球

我連一下都未必100%出到
不過最重要搵到啱自己手勢既sm
亦希望下集會nerf返無限sm combo

試下放開左菇

lui用緊普金打WL [sosad

遇到過西人 Bluffy16 爆機隊 剩玩First Time, 入波full replay後面鳩猜，大家遇到小心。

你l1+右菇keep住唔郁就可以連續出

終於打完
17w淨4

Dllm ea贏波先斷線 仲要食左我一場

右菇Keep 住唔郁？即係左菇flick 上flick 下那時右菇唔可以推前？

Sor 左右調轉左

練極都練唔好防守

Iniesta move係唔洗郁左菇架

先唔好講r3轉人 1on1都唔得 人地下下1on1一下就搶到我 所以只可以停係17win

巴打咩陣？係咪比我用狗招屈完

我都係 較左好多次陣 人地個陣都係4231 但人地條線好齊 中間 3隻 會一字排開 兩隻閘同中堅 又係企得好埋 唔知點較

有gullit,sterling,firmino,gomez唔知你記唔記得同你打到加時有時呢啲招真係fifa逼鳩你用唔用入唔到波Gg anyway

咁係咪即係右菇flick完上 flick下 跟著hold 住下？要連續出就不是不停flick 右菇？

唔知係咩問題
我用正方形正面/側面搶中個波
都有50%以上機會係彈返落對面度
但對面搶波差唔多次次搶完個波唔會彈走
係咪用錯方法搶？

同一個方向唔洗郁已經連出
唔洗flick做多咗啦

ea 你啲sbc可唔可以出下後防

都完game 先知

三場輸同一個比數 又係加時輸 ea你洗唔洗咁劇本呀

同埋唔洗上下郁，向上移就move右茹向上就得
易出+最屈嘅skill move之一

我好想有個elite高手坐係我隔離教我防守 我應該可以上23win

係咪3點幾？我入2粒先比你追和？
果場好似係我尋晚last 一場13上14比佢做到仆街，gg 巴打

阿lui 今週用普金隊，真心服佢，人地last 用普金，我last 先用狗招屈

係，你上半場中咗幾次柱你啲last time起碼順腳同面對龍都gur少少我自己追和都係9下9下同first time我自己入完都覺得好on9

On9 game 共勉之
巴打應該都金1 up?

最後一個星期竟然上到金一

英超陣整fekier好不？

我17剩4 應該又卡19

last wl係，金1 多E3淨係上過一兩次

我本身都係17淨4
最後一場啱啱好20

點解晏就咁多on9 贏一粒就係咁後場猜波 好冇品

入佢一粒先就解決到

Fb mahrez 食hawk最好？

今朝18剩3 然後對兩隊全toty moment爆機隊
兩場未到半場我就quit咗

今個星期好似輸咗4-5場12碼
同埋平時可能奴晒30場都係1-2場會rage quit
但今個星期都有4-5場rage quit

TOTS 尼馬亂射都有 打撚咩

仲揸住d廢Moment icon係咪已經甩唔到 ？

終於奴完最後一個WL，Fifa20 如果唔改番first time射同窩利，就唔再玩fut

拎去做肥料

今個星期輸左3場12碼，2-3場last minute，而家26g17w，成年keep住14-17

改啊，再改戇鳩d, 半場衝力射球不是夢

成球，想換返錢換tots

吹得嘅咪賣囉

其實仲有幾多人堅持到而家仲玩WL?
就end game 已經唔知為乜

因為鐘意足球啊，部機買番黎為咗玩足球game
唔通為咗勞鳩氣咩

屌你老母 都撚係足球 就係度亂衝亂撞

係last呢6個星期先打

唔撚係足球

為左抽卡

因為鐘意睇少林足球ma fifa19 係史上最好玩既足球驚

weekly obj 100k pack，臨尾終於中好野

下星期冇Wl?

屌你我得張aspas

又20/28 e3無望

屌你我得張亞里屌你

硬頸呀我，超有愛，唔會換走
大力臣同Son都係必用
只係唔同version分別

但阿傾真係又鈍又慢
特別係宜家是但一個後衛都8/90速的時候

喂啊哥，你啲後場的波咁出神入化，點夠你玩啊
咁鐘意睇replay點解唔入多幾球啊
一google你個id，原來有曬前科，換隊徽冇用㗎，換晒個id啦

大把呢啲on9
啱啱打咗個cocohks又係
入埋啲無恥波仲敢full replay
最後個week都喺度浪費大家時間

對廢 又比人屈first time

我好似噚晚撞過佢 又係淨係first time 果d

係，全部入波都係first time 綠燈

會唔會係放鬆個心態好d？輸咪輸咁咪冇咁大壓力。

佢係死位都照first time 扭波冇下過到

上星期30g16w已經灰灰地
今個wl 差唔多8-9成都係怪獸隊
隊隊都tots+古韋油咁款
開局6g0w
埋單28g14w
好似點打都一尻樣咁

屌你老母
場場都用緊唔同隊咁
今場跑到識飛
下場又慢動作

由某個禮拜失手得16win開始 一直都上唔返G2
到近兩星期 直情輸贏數都一樣
9/12 11/20 14/28 16/30
就完驚 Ea劇本都唔轉
有咩可能連續4個比例一模一樣

有愛又有錢咪upgrade班熱
之前用ucl kane打d1 hold up play好勁 但要另一個快嘅st喺隔離

westkit 個account WL係咪sony打?

我法國深夜同早上易打啲

啲神獸82波都搶贏 再離譜啲一嘢撞到帶波條友幾碼外 仲有一埋身帶波條友即刻鈍哂郁都郁唔到

用Kane冇問題，但其他位要夠勁，有人拍埋Kane度已經諗定點做

你打得穩定啫，去到唔同rank佢會安排返嗰個rank對手你打
我個個星期都唔同贏輸場次

溫提
R3 右上角個store 有salah loan

同埋所有有特別入場球員要求嘅objectives都可以入場後換人

Diu 呀朗 古 vvd d角球真係頂撚到入為止
龍門用埋手都跳唔贏

我覺得skill rating 某程度同WL 有少少關係 你輸得幾場就會俾d低一到兩個rank 的人你。反之你贏又會被造 我噚晚最𠹌過份一幕係 開場5分鐘我FB Sandro 完全追唔到帶住波的FB Jonas

我以前都唔同場次
因為我以5場為一個單位 數住自己贏幾多輸幾多
所以會知道自己邊段時間出左問題
依兩個星期 9win 11win之後一定係3連敗
好似計住唔比我升rank咁

其實角球TOTY 包皮先真正屈機 近柱近乎完美

升rank戰係特別難打 e.g. 16w之後嗰場要打17-19w嗰班友

講勁應該朗Toty tots
但係包皮恐怖在平
格三四場就見到佢

唯有封近柱加移個龍出嚟
不過要入嘅話點都自動導航入
啱啱有場我前柱頂中個波漏後畀對面頂入戇鳩鳩

最撚恐怖係頂極都係角球
都唔知掂到邊個都係比角球
比到入為止

今日有球 唔call個龍出嚟 電腦自己出 打空氣 畀人頂入

有時打升rank戰啲對手都好流
不過星期五睇啲人ranking就知
17w SR都係1700-1800左右勁極有譜

E1收爐完季 今集真係史上最廢既fifa 下集review同今集唔大分別重係有後追 first time shot El tornado La coxxxx嗰啲濕鳩野就唔再買 server都已經廢架啦 重要咁多反人類動作 贏左都唔開心

4百幾萬都平

有冇jovic用家覺得佢個頭唔多掂
之前用fb伊巴普金牙朗入好多角球
Jovic角球成日頂高

我4個version Kane都用過
89普金、90普金、91 UCL 同 91 IF
但唔知係咪心理問題89反而最順手

我set佢假9
左右兩邊福仔同Son
都係同個用法一樣hold波俾兩邊
其實都唔知係咪應該咁玩哩款慢過龜嘅前鋒

我最叻都係16
今個星期連11都冇冇得抽勁紅卡

頂到算勁
差幾皮
Cavani好頂好多

如果呢球入左就上到17W了，16止步，下年再見

通常都係分邊兩個CAM去攻
Set 假9

aouar係咪好用？諗緊賣干蛇去整

試左一個WL取代BD meunier 打CM， 29球 1g5a 防守交到貨既，但係未搵到說明書感受佢有幾勁

好撚勁 41212 打RCM

可能因為我擺佢打4321 CM位，偏防多過偏攻，之前bd meunier 打呢個位都係靠後上header 入波。試下食第二隻chem先

試下遠射，或者禁區前finesse，或者overlap後上low driven，好撚易入

而家收coins幾錢想收d玩下

本身用緊full chem生辰 meunier拍7 chem干蛇打雙drop back，有d驚換咗houar之後唔夠頂

真係劇本game黎
我都有數住贏輸去打

六個星期發現永遠個次序同得失球都差唔多
中間/尾十場一定會有一節崩潰

今星期又輪到尾十場黎料
最後又停左係17W
好穩定，但係明明陣容一直有提升

lui用rare gold都勁到痴線

EA劇本
陣容就全部人都keep住升嘅

我尾十場從未試過贏到5場或以上, 通常11/20或者12/20之後卡係15/30, 16/30 。上到17果幾次要14/20 ，打到最尾果場先上到17

我上親g2都係尾10場一定有波3連勝
之後再趁場執先有
再睇返上唔到g2既wl 正正係冇3連勝 / 有波3連敗

所以我想問下穩定g1既巴打，有幾多場你地覺得真係贏撚硬（即係打到4,5:0，或者對面rage quit），有幾多係55波（3:3,4:4，邊個好彩入多球就贏）

我數埋應該得十場八場係夠膽講重覆打10次有信心贏到7,8次，其餘好多我都自問係55波

唔係

穩g1 其實都係同你地差唔多感覺，好多64 73波贏緊2球就會自動失控壞加速制，再唔係入game已經做，鬥ea 唔過，都係一樣覺得過份控制賽果

下年應該唔會買垃圾game

CAM>CF斷曬貨
有沒巴打可以賣出

試下用手機snipe?上次snipe左15分鐘就有

試緊 唔該巴打
不過都係沒

20買咩版好
買終極既話如果ea出啲otw閪就仆街

有啦有啦

無贏硬
俾人反杯好易
係得一兩場3:0人地rq
其他都無明顯優勢

無人打wl 要跨洲打澳洲white trash
delay 到傻

Sniper 加reaction 同composure

咁仆硬街都得

但有hazard jovic de ligt mendy
可能neymar

自己諗

難買到食屎

攞兩舊水買coins可能仲好

拎10張swap去換德甲保證 又中龍 唉屌

預左啦 廿幾張卡得7，8張係過30萬

Tots neymar c朗二選一邊隻好

tots neymar

都唔同位

今晚十點打同聽日dl 前打
理論上邊個時段易打d?

上星期星期日10點到打，13，14場鸁11
今朝都有人講星期一易打

買晒想買既人，仲有3m coins左右未用，又唔知會玩多幾耐。

： 繼續炒卡，炒到夠 4m 買toty mbappe 取代 BD mbappe
: 炒咩撚丫都就完驚，整馬隊代替Blanc，買隻TOTY DDG，有淨既拎晒黎抽包

標準答案，賣左去

都有諗過，依家淘寶買都係3蚊左右，賣咪仲賤價我唔識過coins 唔識自己攪

追卡無崖
切記切記

岩岩出 d coin貴到仆街
拎2舊買coin都唔知買到咩卡

正撚樣

臨完場㩒三次停 阻人收工

最需要買人既最後WL 唔洗埋佢 留黎煲醋咩

你又岩，不過除左blanc 同普金ddg, 我隊波都無咩好再upgrade。第一年玩錯手貨多左，下年識炒卡唔撚俾EA賺

Thx ching
應該都係今晚忍唔到手打

好撚野 80分鐘比人連入兩球反cup

16/22
講真有時比數都唔代表乜
佢做鳩對手嘅話一有機會我就射入

下年買唔買game都成問題

如果仲有心已經諗fifa20 即係未俾EA毒害夠

我都希望佢有大改進 否則都係世紀爛game一隻

買就應該會買，但會唔會好似而家咁個個星期追，就真是諗下先

而家好似突然有好多貨wo

冇4-0都唔敢放鬆 我成日領先3球到下半場俾人反cup

呢到有沒人用開ft射門
想問下你地係真係睇住個動畫黎禁第2次
定係憑感覺
試左好多次下，但唔同位置禁既時機都唔同，覺得呢招好勁但一禁錯就好大獲，見到D高手差唔多下下綠燈射出，係真係睇住個動畫定憑感覺。

講真
今時今日仲奴緊wl嘅人
冇資格話下集唔買驚

好似d賭仔話
俾我贏埋今次唔再賭咁

通常3-0都好大機會贏
係今個星期有場贏5-1畀人入返3球最後贏6-4完場

WL冇得睇
個個都係憑感覺

尋日賣埋最後1m
otw higuain輕鬆過

david luiz / blanc 留一隻應該係留雷斯啦?

我次次憑感覺都紅燈
睇住黎射先會綠燈，但打起上黎邊有得睇住

證明你唔夠奴

頭鎚先難揀 完全捉唔到個TIMING

奉孝兄 有d唔同既

無tots reward既話睇下仲有無人玩WL

都係為左開下包ja講真 有邊個真係enjoy 個過程

下年買親正契弟，我講既，你地唔好留底bc

timed shot真心戇鳩 最後入唔入又係佢決定

下集街波做主題
鬥chok combo

係就有d興趣 wo chok combo 好玩

大前題係個gp 穩定 出唔出到都成問題

希望下集唔好再見到佢

我做左契弟，預購左

放心
一定會delay

大家放心

街波無講有online

要chok combo既，我會輕鬆玩season 算

屌好撚悶呀
個撚個都落底出波 first time
完全唔洗控個人 定點球咁 有意思咩

張Aouar有冇人用緊？有冇食評

點解下星期冇WL?

想問知唔知黎緊個d sbc有冇upgrade做 仲洗唔洗留d普金？

如果無toty/top tier prime icon級人腳 入到隊又夠卡砌 或補唔超過唔過20萬我覺得應該要砌
唯一缺點係高度 身位 頭搥差少少

Thaivin好好用！

要補好多錢 我唔夠卡 但見佢得番2個鐘就完

今個星期多左人skip慶祝+replay
但係d少數會慶祝都係 衝cam 挑釁個堆都係來自香港人

渣成堆神獸再入first time仲要衝你先on9
仲要1-0就沖

咁要睇你用緊咩cam 同大約要補幾多錢
Wl 30g數據 多嗰兩場係試卡打dr d1

球球唔skip打耐好多

有無人打wl search整都search唔到

唔知入左咩server 全部1格人黎 點搞？

香港人打機世界級

19初期好似係可以skip埋對手慶祝但有次更新就改左
拿拿臨skip跟住就kick off goal架啦 都唔知d人慶祝做乜

14g6w, 最後第一次成功上金2

有冇人已經煩緊四揀人個guarantee
同時開中包皮美斯點算

煩緊揀隻高rating rotw定ultimate gk好

係咪guarantee ultimate tots

唔踢了 送場開始

救命

我諗緊Oblak 定Allison 好

咁勁
可唔可以分享下嗰陣

好似可以去proclub mode check下自己連緊去咩區

Gg未來熱巴

勁呀

撞到我？

我撞親啲鳩屎人反而係中東佬多

尤其係猁同獌章既人 唔係想歧視

睇左你打普金lui

果場20上21
佢全金 我屈佢球員姐
佢啲企位靚到 我拎住個波有啲不知所措

有條友追和我 1:1果陣整果d 好黑人憎好串既慶祝，我 89分鐘絕殺佢再PM佢叫佢下次要 100%覺得贏撚硬先好用d咁串既慶祝gur晒

點樣可以轉返去香港/亞洲？

無weekend league打了？

17w 淨6
最後19w
Dklm有4場係完全打唔到15”輸左3:0/red card/無㩒制12m, 傳波細力，d人好似拉牛上樹，對面籠門都望未望過

今個月swap 你地會揀icon pack定tots德甲加rare mega pack?

想砌icon先會揀icon pack
mid icon可食用既十隻都無

2-3

-6啫

Cam 好好用，所射得，好扭，有防守嘅攻中

原來本身個陣換一條友打rival已經夠9個新球員

lui普金挑elite失敗
如果佢唔用messi，450k砌隊meta d既波，上e應該無難度

佢係要硬吹

佢真係痴線
拎住咁既陣
我對佢都下風

lui哥真係十分正

屌 今個星期又卡19 對個疑似日本仔 我全場壓住打1:0之後輸kick off 之後開始連波都控同交唔到 最後89分鐘輸rebound 條仆街仲要衝cam

硬乜鳩

點樣可以谷哂d人上去 係咪後格？

今個星期無時間打
17g14w
想打埋上17w又想早啲訓
屌

一手球員=新球員
Ok got it

Btw 已經開左最高84

7格

啱啱做完個pack最高83

88 cb
感恩

87法國龍

頂級瘦料

Same
又係岩岩開

walkout
藍光
葡萄牙

gk

連輸四場 到唔識踢咁

一樣

88CDM 知足常樂

87 RB韓仔
可以連son

估下ea會唔會咁好死出guarantee ultimate啊嗱
如果出應該要88-89rated

實有 不過九成係開嗰幾件垃圾

西班牙藉

ON9又出法國龍門
好撚多龍門呀屌你老尾

Oblak
Allison
Kimmich
放題任食

數據睇落唔錯

85GK

你老味 85rb

87 rated+ 3 tots

咁都中85係咩玩法

我都係中佢

平放3m coins
留tg

中呢張 試過兩場 sub出黎打防中都唔差

咁多隻中85都算
仲要係本身已經有隻重覆嘅

點解打rival特別多仆街鐘意睇full replay

8球有56球kickoff仲要full replay真係痴撚線

打到第30場先17w 仲要落後住兩球踢

你都好 我30場先16win屌 仆街

諗住23g14win應該得
仆你個街 之後場場硬野

巴打們，我想問下邊隻icon 龍用得過?
budget 三十幾萬

Icon龍得vds可以一戰

我都係跟住幾場都係油雞牙朗auoar

好，唔該巴打，試試先

問多次
Tots Alisson定Ederson？
睇futbin Ederson評價好啲

普金ddg 呢兩隻冇咩分別 都係咁廢

中91烏克蘭rm

我都想問，好多癲癲地既replay 撚

惡性循環

DDG得7chem

真 用過好多龍 普金ddg 夠做 如果都係比人入 = 對手勁/EA做鳩你 因為ddg係所有龍之中表現最穩定同正常 其他廢龍成日衝出黎柒ddg 淨係用腳救都型到

FEKIR 做唔做得過

一場波中左7-8次柱⋯係咪痴撚線

依家用緊7 chem 普金ddg
要10chem一定要巴西龍

呢條柒頭上半場入完一球之後full replay都算，仲要後場尻猜玩skillmove，俾我反cup之後嬲嬲豬㩒pause想拖我時間好彩俾返哂啲replay佢睇

佢畀人貼過無數次堂

shuuu完佢再後場的返波俾佢睇嬲嬲豬剷咗個紅牌

可以抽8000幾次咁解？第一次見
30球員果個包

market 上仲有八千幾包俾人抽

癲 平時都係食4次定5次 錢
今次可以食8000幾次

唉屌

下星期仲有WL好似係

有都冇心機打啦，呢兩，三個星期的垃圾黑卡，完全唔吸引

呢d 波龍都唔中都知道個場凶多吉少

開波幾分鐘都知自己輸緊

呢場攻極都唔入，打到加時都係0:0之後射12碼。仲有一球bale 單刀，俾對面龍撲到，cron執雞唔中龍

人地入面果陣就球球補中都入

下星期wl會係咩紅卡呢

swap德甲tots又中sommer 要等到星期2晚再碎

是咪出曬swap了？

想放3m coins 有冇邊間信譽良好比較靠得住 ？自己冇攪過呢類嘢 冇經驗

說好的普金隊整到對面慢晒

仆街

RIP

又唔係buy now

但六十幾萬...

係唔係仲會出個sbc係for all tots 想留定錢做

過左時睇唔到，最尾賣咩價

好撚野

因為得佢用得落
連baby都貴過人地moment 就知點解

點解咁執著要icon龍
用緊咩cb?

由12玩到而家 今集真係好垃圾
D scripting 必入波 on9 到一個地步
黎黎去去都係
唔理咩角度撞射 咬撚曬腰 都可以世界波入
禁區頂既挑波射 同斬

用緊sbc manolas 夾fif koulibaly
暫時用緊tots龍馬，但龍馬反應慢

比你換左都應該分別唔大 龍馬算係好龍

龍馬幾廢
意甲龍得 ccc 係勁

學其他巴打話齋
龍門呢啲真係風水野
你都用緊tots龍馬
唔係為夾chem冇必要特別再搞

多謝各巴打意見

真係風水嘢嚟

3.312

差唔多啦，今日應該都係3.5 左右浮動

係做都做上禮拜隻aouar啦

問題係我唔係打算放衰手多

角度咁窄 個波仲要彈彈下
唔中都正常

咁呢球無單刀果球咁嬲，不過呢d對面射成日入，到我就唔入

今個星期開局ok 但去到銀一連輸三場唸住gg
之後一赢就連勝到金一 cls

走2次

分享下

真。。 好似比game玩多過人玩game

aouar 打cam勁到曉飛

想收

單論英超st son算唔算係最勁
買左隻黎玩 勁到

人地12碼中柱都會彈返你龍門背隻 點撚玩呀

時經:
Prime油雞同Middle 朗打4231 ST
除左條氣外有無用家分享下邊個勁d?

而家開pack 會中番之前d tots?

而家係ultimate tots
上futbin 睇到

屌依家85都有walkout+暗花
法國出隻matuidi

馬度迪不嬲bug

油鷄 我兩隻都用過 94朗唔夠油靈活同快

唔知話乜撚野佢係普金上面數落黎第一百隻

Thanks ching
朗仲要貴800k，不過真係好想整3R踢下

好細個mon

想請教下三十零萬budget邊隻icon/英撚st好用

換埋live vvd啦

英格蘭ST真係冇隻勁，靈活既未88 Rashford，支點既可以試下tots Abraham，Icon可以諗下砌或買Shearer

過埋今個WL，終於達成千人斬
完驚前記念下

其實我有隻92雲佬 但用落唔係好岩手感
88Rashford用落會唔會好得過雲佬

條傻閪入左我三球先 球球full replay跑半場衝鏡
最後cup反佢五球
最後個三球送返晒全餐比佢
真係好爽

德甲guarantee中werner

呢條傻閪都係慣犯黎架喎

左邊果條定右邊果條

左邊

fifa20 有icon kaka

88福會再快啲靈活啲，同埋有5*sm, 4* wf
雲佬就玩射術，燒味搶點，另外中場放直線啲走位好靚
成日都突破越位，只可以講個個人打法唔同

葡超 + 摩迪 + marquinhos

有無同路人用哂呢14張

MID ICON

邊度睇
希望有 DORGBA 同 TERRY

我睇炒卡兄弟 唔知係咪真
好似有Drogba

佢係講全server仲有咁多pack俾大家搶
你講5次嗰啲，係for你自己係指定時間可以抽5包

Terry就算prime都係得嗰60 70pace 點用得落

反而drogba應該好撚勁

假到咁都信
泰利得89 rating已經唔使睇

水尾 用黎砌車陣 用

林伯咪一樣
D1見過有人用雙特

有冇hkbn巴打好lag機
頭先有場lag到大半場開住加速器+溜哂冰
我隻閘失控到直衝出埋底線
但好神奇地我仲可以笑住打老母話我係咪傻鳩左

Traits係咪有食人老婆

巴打琴日好似對過你

其實bwa幾好用
夠靈活 左腳大大力
今個wl幾球世界波收死啲爆機隊

比EA 撚左成年 脾氣都好左

Last一次WL所以求鳩其打埋佢算笑住打

佢肯出我肯砌，用唔到打wl，未用來打sb
而家隻林8都淨係用來打sb

都係prediction黎
杜奧巴pass勁低
對卡卡 施丹 沙維有興趣
沙維竟然有80pac
食埋shadow hunter都有90

我個隻bug bug地
成日綠燈都比人救/唔知射咗去邊

其實有咩方法可以成隊迫搶得勁D
有時隊波突然成場都係咁迫搶 有時又企左係度
有無人知點解

琴日2點左右同夜晚都有打呀
今個星期難打好多
趕得到14w 仲有10場 不過無時間打

試下press after heavy touch
逼人first time啲位幾好

我中隻91左閘

bwa係邊隻😂

又中龍

ultimate tots 係咪得一個星期架炸?

mancity嗰個

放3m coins
3$ 10k 有意留tg

我D1 都用緊scholes 加Keane

連WL都完先黎放coins呃新手

WL完左都可以玩架姐

補番tg

玩draft成日都有人第一場一入去就quit 通常都係大陸仔 點解咁鬼

我試過全隊8字頭無心機打都係第一場即quit
佢又唔比未開打就直接forfeit

平放2m 留tg

我都試過
打draft就係想玩勁野，抽哂成隊廢既真係冇心機打

3隻都用過
最好用係卡華利雲
係衰pas 出腳慢成日斷

走位同靈活黎講好用過rashford (可能佢踢單前會好d)

abraham 一開始屈頭鎚好好用
後尾改gameplay 唔識頂波就棄左

On9 知唔知咩叫呃...
冇人迫你要買 人地中意出咩價關你撚事咩
明買明賣都叫呃？

又一隻狗

WL 已經完咗？

有

但正路垃圾reward = 完左

其實唔覺得WL嘅Reward會就咁變番TOTW
一日未到禮拜五，EA都可以再改
17同18係TOTS WL之後都仲有其他reward

求打呢度proclub既手足
Proclub 改唔到波衫number
次次改完打左場都變返原本個number
有冇人知道點樣fix

其實已經check到 係game入面

時間表果到

同意 另外宜家d卡跌到傻 有錢買coin 去試唔同卡或買有愛打friendly 或WL 都有可能嘅

上個禮拜由星期一至五嘅朝早都係寫TOTW Pack
臨開WL先改Ultimate TOTS Pack
所以巴打睇路啦
不過就完驚呢個就真嘅

九月就出20，大家玩下友誼賽，休息返兩個月再開季
另外，有冇人寫開game炒卡攻略

點解tots messi 咁平、買唔起TOTY mbappe 都可以買佢

一黎Phy差一截
二黎仲in pack

岩岩開返18 原來有4隻prime icon送
不過都係中垃圾

tots包皮勁啲+易用啲

人人都係果4隻

作為包皮死忠（普金用到91），有少少想做二五仔試下美斯算，仲炒卡好累。不過WL都無咩見人用，因為無咩身形俾神獸蝦？

仲有樣嘢美斯rw版好難夾chem
綠線嘅中路人冇隻抵用

tots包皮硬淨啲+動作快啲+有頂波

EA 真心膠 tots 包皮比TOTY 低1點 反而下半季冇踢嘅屁馬就因為有隻96嘉年華焗出98tots. 包皮出98合理好多

同意，本身等佢出隻98我就等平97，點知出隻96攪到隻97升番

尼馬係封面人物冇計啦
其實rating都可以duplicate美斯好多隻99
包皮toty勁過tots冇爭議話哂上年拎世盃
返到巴黎歐聯miss chance畀曼反cup

好想買美斯 2m幾 好似幾抵 但又未試過

有無人都勁期待ultimate tots guarantee sbcfifa 19最後上車機會 幾貴都搏下

知唔知幾時會出？

急不及待好想比EA開隻龍淫辱我

星期二晚啦

咪又係抽龍門

琴晚又開多兩次藍光 提子國GK
已經三獲 EA好波

我都係，入美斯可以入埋TOTY ddg，全顏色隊完驚

有無人用過bb迪比細路？
想用佢replace 91大力臣打cam

慘得過我alisson中左三次
英超兩次 ultimate暫時一次
其他league tots全部中龍/最平個幾隻

想問下個row tots sbc係開而家c朗果班定咩

垃圾嗰班

會唔會你改既名有問題
某啲名佢唔比用佢會幫你變default電腦
kaka就已經唔得

Ringo lam走場閪

真係中左垃圾86 ST

賣晒家當玩神獸中場
韋拉 古烈治 油雞

聽日終於到我抽牙朗

我要包皮就夠

我要VVD都收貨

Mil_wf
我屌你老母臭化西，你重西過d毅進仔

今晚會唔會有upgrade sbc做

我唔中龍門就收貨

咁多個聯賽tots既我都中過 問你地死未

有得送？

有 問題有邊個玩
Season 都還好
試過打足成年都有人
ut 應該走哂

我做左vvd sbc
千祈唔好中

見完驚今日賣晒96尼馬，bday包皮同nif朗換otw朗同tots kai玩下，隻朗淨係98都勁到bug咁

Kai 都好屈 基本上禁區附近起腳就有仲要有頭同比98牙朗靈活

Kai係邊個
Btw frdly? 玩下隻reus

Havertz

呢隻都幾bug
打draft用話成隻朗咁

今晚出Draxler

我用佢未試過頭搥入

Any friendly?

又一隻狗 揀緊波衫走人

整去一張icon 整告魯夫定油雞好 打st既話

4231，aouar正攻中，油雞，otw朗，kai點擺位好，kai好似擺邊個位都怪怪地咁唔知關唔關mm事

我打左cam 好勁

而家擺緊otw朗喺左cam好順手，kai就除咗正攻中另外3個位都試過，好似擺右攻中最正常，唔係特別搶鏡又唔係差普普通通咁

撚多陣如果都係唔掂就換埋ben yeah試試

4231我擺ST

油雞

朗 aouar kai仔

唯一可能油雞同朗 換位 睇打法

屌你老母EA

CAM +1
好撚勁
5星腳

Diu dr 1300分都係爆機隊
打條撚咩

仲有1m coins
3$ 10k

打ram好屈機

成場剩係會禁區外first time個d人真係狂loop唔覺悶

馬天尼斯

幾勁

Josef Martínez

有upgrade sbc

75 long shot點夠比first time撚玩

10rare : 80+ 3選1
5rare : 82+ 隨機
邊個好

都係Allison/oblak架啦

第一包有sms

做左包player pick有費癲
又多隻肥料

做82+出藍光..................

場場都away幫左10個巴打home win都有

sms suso matic

繼續80+

宜家個玩法梗係朗同kai分兩邊屈頭啦

唔小心祭左隻FB 馬列斯

第一包

祭得

大家都藍點解差咁遠

PETIT

係囉 點解差咁遠

有無咁易中藍？

做完
無藍

結果都係賣咗，換咗ben yeah試下

起碼你地都有藍色，做左6包，最高86，3張都係80都夠膽死

諗緊博唔博多包好

其實邊個upgrade 好啲之前清哂暗金，做邊個對我嚟講都冇分別

做咗5包pick 最高83
第一包82+ 就葡萄牙lb

屌你我最高廣州塔咋冚家剷

我之前好想中ben爺，中唔到，宜家砌咗aouar同油雞，就無再諗。。。反而想bday包換tots玩下。

做左4個80+
竟然中拉膠

Player pick好似抵做啲
但應該都係開3隻80比我

第三包就中

80+player pick 無伏

Cls 10 個pick 出咗三個藍色

有冇咁易中呀，6包毛都無條

talisca
casillas
david luiz

做咗16包 最高84 bruno

5包
Sandro Cavani Ederson Varela 熱山
Ok喎

Ea打手全面進場

做左3包
有隻普金Kante

一定係見隻game已經無人玩 所以整到勁易出好嘢

出條撚，十幾包毛都冇條

開多幾pack就有啦 啲卡擺喺度都冇用

做多包，joaquin 82

Oscarlo 我屌你老母 唔好以為揀衫先走場我會唔記得你個名 狗撚仔

17包 2張肥料85藍卡

做到一張82以下rare gold都冇 一張藍卡都冇

會5會聽日出個ultimate tots guaranteed sbc

會

個個都棄左驚 呢個post差d搵唔返

雖然end game, 但係都想問下
我swap deal mid icon中細哨係咪可食用？

琴晚好不自覺地開驚打weekly obj
打打下先諗起究竟喺度做乜鳩

再望下發現無其他驚可以換黎玩

仲有三個月先FIFA20 點算

Mhw

可以用下但唔會屈到機 而家太多tots勁卡

不斷做bronze silver gold upgrade , icon gold player pack , player pick , 差唔多洗走晒所有rare player , 無乜中過好野，感覺好輕鬆，fut swap 德甲即中好野！

ea好野

好撚離譜

痴撚線

其實有無人會用古黎打cam

浪費佢搶波能力
佢射波扭波又未到top

已經有LW李華度。。。

新手玩咗一個月到 想問下個80+ upgrade同82+guaranteed抵唔抵做？

係咪搵咗vision守龍呀？

搏下ultimate tots入面嘅好嘢或者高rate肥料都okay，我自己做4包就最高83，你自己諗下自己pack luck如何。

低rate untrade可以做哂落去

好耐無玩 d裝好似唔update咁

對上一次開已經係fifa19前

都驚尾，搏下都冇壞
利伸，中左賓州馬

一直都唔算啲好勁既icon
尤其而家tots咁多勁卡
佢而家真係一般般
不過好在位置係cam 好好連線
有愛巴話都可嫁玩下既

mhw正式都係九月先有
beta又要等第二波
而家淨係打proclub算

到左end game終於可以吸下負評

俾正皮先

好撚痴線要收藏

QS佢啦，熱刺迷點可以用阿記人

做咗23個80+ 2隻廢tots 1隻 tots sarabia? 最高 86普金 你睇下抵唔抵做 比你做參考

做左25包 最高85普金 無藍

咁撚大鑊

本身等黎祭落隻古度，依家求其買咗隻祭咗
試下用先，thx 巴打

做左16包，1隻85 tots，1隻羅拔臣，2隻86普金
其實都完game，應該要all in，之後都好難有咁勁既卡出

Fut swap中想黎收負皮

射穿手

係 我而家玩都係因為冇野做又唔知玩咩好 同埋手機又冇野玩，貪佢有market 可以用app trade

thx

我頭廿包都係得1隻藍 好睇後3包中2隻 我都覺要all in 最好留d 83up 等埋今晚ultimate tots guarantee 先祭埋佢

睇黎唔岩我玩

我5包有2包都係咁好少少就83 84

試過3隻80

做左30包80+ 一次藍都無

你地輸左啦

有冇中 inform 睇留言同自己經驗 好似冇人中inform

中左燈色卡

中左隻82黑卡

我有2包3隻都係80

中過if eder

5包有隻紐亞 算好

禁區埋門變慢鏡相信大家試得多，但突然有幾秒鐘像播片快幾倍fast forward一樣有沒人像我一樣試過，我試過三次，真懷疑EA根本不能處理太多數据，有部份畫面其實是播片

player pick 中84+都係打手嚟 差唔多7月仲請打手

TOTS guarentee 要幾多rating? 好似唔夠錢砌

有冇人換左Sane 夾mahrez

12包

我覺得而家sane唔夠做喇

5包中Talisca 83, Pizzi 83, Mata 83, Kepa 84, Kompany 85

十包中oblak 一隻廢tots 加隻拉傑迪 都ok既

1包收工
今日入左vip server

20包
最好mertens

頂
簡唔到
德甲tots+pack/
Mid icon/
Sane 夾mahrez

中左張

借問聲而家過Coin應該用邊張卡

Werner放狗好撚勁

仲用3* 卡

諗住睇下sbc 同紅卡仲咩先簡

中左咪撚下 做周任

睇reddit有個傻仔做左mid icon/sane各一半

Cls

用緊馬列斯，食Marksman 好好扭，極度靈活，搵佢造波多啲，但有巴打話食Sniper 好射啲，今晚試下

都水尾，玩多啲自己欣賞嘅球員會開心好多，如果出返啲SBC 會想做華Dee 重現李城組合

麻煩巴打們幫手解答

數據

是但啦 而家ea唔理

華dee仲有張紫卡

試過人地龍門接實粒波準備碌出去,我諗住埋去截路線,點知fast forward咁碌波勁快碌走左....

不如直接買張86SIF，不過依家啲TOTS 龍門好勁，唔夠90 Composure 就算比你單刀都好易miss

其實好明顯你2個網速有問題啦
之前試過用Wi-Fi玩會有咁既情況
插線就無問題

呢個拋龍門球不嬲都係咁，人地禁左大力掉姐

一直都插線

單刀埋門果下慢鏡加少少lag真係好難頂

有冇人刷home win

我個隻波都未識射
扭波唔知點解鈍鈍地

做82+定80+好

要中1 rare gold pack 都會中

80+

竟然係咁，我用88嗰陣都係食Marksman ，係有啲慢但好好扭，依家張93 快咗好多，Dribbling 同Physical 嘅upgrade 我覺得佢更加好扭咗，試下唔同chem 囉巴打

我都覺得隻otw好扭好多
啲動作快勁多
我食咗maestro 今晚試下轉marksman先

想問下點樣用d合約 我嗰個明明唔係租借球員 但係又續唔到約

係有script啫
有時啲龍門出迎勁快已經cup定都刻到
有時隻FB sandro埋去搶波對面條友好明顯硬直咗

都封到

我用緊hawk, 都想轉sniper試下
佢真係超好扭

有bug
出ultimate再入返就用到

個人覺得佢係屁馬以外最好扭嗰幾個球員之一，帶波好柔好痴腳

MM 好垃圾

kai 打ram 勁到仆街

做左差唔多三十包第一張藍光

垃唔垃圾睇人
我用kai打cam WL上e

其實真朗都係MM 一樣好多人用

講到MM就變弱智 都聽唔少 卡夠勁就算LL 我都用

揀閃金卡出黎做sbc好麻煩
點解唔可以有個制直接filter閃金

ea話唔撚洗搞咁多野都大把人玩

App做玩鳩自己
開機做好好多

ps4 load 快d但難控制d

唔會啩，之前見lui同seth用都好勁下，尤其seth屈頭屈到傻。

真朗果種埋門完成度無可比擬
我上個wl用98牙朗 反而唔係太feel到個升級
kai子性價比一流

大家 4231單前 點揀
tots auba
tots son

已經擺緊左朗右kai, 都係唔識點屈頭

我nif朗上otw朗，明顯覺得勁好多

我用緊son
直情係單前 我好滿意

我隻98朗係全隊入球同助攻stat最出色既球員

真係明顯feel到分別，由其係靈活咗

Icon抽垃圾 做隻大簡玩下

參考下seth d 片囉，佢好似都係咁擺。

但就係完全冇頭 auba有埋頭 係wr唔靚仔

都要睇打法
可能我好少斬波
佢左右開弓好正 唔洗就腳

我又真係好少斬波
反而多斬俾ram lam
你點set佢走位的野？

我想問如果想買fifa 20
買碟抵定數位版抵
如果買送20包ut嗰版，share嗰個有無20包架

如果workrate 轉high low 會仲好用

Share無

而家訂700幾果個可share?

數位版就share到
唔關價錢事
最多兩部主機同時玩

研究下先

Ok

走左兩次 dllm

我諗左成日都諗唔掂 full chem tots messi 定 BD 包皮 7chem打右翼好。未用過美斯係咪得我擔心包皮隨時仲勁

mid icon竟然中左Pele
End game EA終於比我中下好野

屌全部都仆街黎
比人走左十幾次home都未玩到一場

今星期唔駛奴哂所有任先有個核彈包
唔嘥時間刷了

乜撚嘢 71 away win dllm

DR gameplay 真係閪中之最

tots 美斯 包皮 Son打4231點排陣好

呢隻好唔好用 用佢定88Van dijk好

我中鉛中到傻 我d99速後衞完全食塵

保方連波都抱唔實，難怪大巴黎都唔要你

好多垃圾

竟然仲有人用保方

終於第一次做upgrade見藍光

唔知乜鳩CB
得50PAC

前幾日對過 對面隻保方上身 10幾個save
救唔到就中三次柱 幾次柱邊

包皮美斯左右翼 son正前？

而家係包皮ST 右美斯 攻中son

美斯打右有冇食評心大心細買唔買佢

包皮打翼可以屈埋尾柱

扭傳控射都最勁
但未去到包皮個模組咁屈

tots messi同91包皮比，用落應該唔會太失望?

用法唔同 包皮你打右翼？

係呀，右翼爆邊落底，或者出波俾cron (LW)，或者接應cron出波頂遠柱。不過得 7chem，就完驚諗緊好唔好試下新野，又可以full chem打J

小白fb

87

算平啦
都係高英超1點rating

84換94 抵屌到爆

個數值都唔似其他啲fb加得咁多

算好???

包皮打右翼順腳出波好過美斯好多
同埋包皮無球走動多美斯少少
美斯真係RAM嚟玩內切如果玩燒味唔太啱佢

Alisson

算差

屌你老母臭化西

個大數簡直係送比你做sbc

中牙朗我即刻買20

中西甲龍 正

終於中獎

棄得 再見fifa 19

好在驚尾 開張最垃圾

ok....收貨

屌你老母艾利臣

屌咁多sarabia嘅
有啲驚

法國！前峰！ benzema ......

泡菜仔😭😭😭

屌基亞連尼

Same

kimmich

臨上機都要谷一次氣

見到葡萄牙國旗

Bernardo Silva

第5個guaranteed tots 聯賽中最平個隻仆街人仔，屌你老母EA,有冇黑成咁

係都要撚翻野

Sterling

中大獎

屌你又係龍 第四隻alisson 喇

OBLAK

比Allison我都入到隊呀起碼

企開啲啦

唔錯

恭喜哂 抽柒野抽到麻木左 都登其他人開心

250

終於有運

收貨
睇數值都幾好
不過入唔到隊
只能打sup

賽巴

見到提子旗扯一扯
B silva

+1

我仲要本身有隻啦屌

96 Sancho 呢隻掂唔掂 composure得72

四連環頭關已開
期待後日派彩中埋其他

嬲嬲地all in player pick先 利申抽左40幾包得隻sarabia

Kimmich, 等埋星期四紅卡就收得皮

on9出kimmich
alisson我都入到隊呀大佬

嘩屌咩！

但我已經係untrade luiz & ramos要搵右閘夾chem
用緊jesus navas幾好用

扭波好快
上次打wl比人用佢無限小白屈過咗

dllmea swap中重複sommer 留到岩岩碎完中重複alisson

有冇公廁alisson呀

唉屌中Pepe.....

隻fb小白真係平過買肥料，不過已到棄驚潮。。。

冇用緊ddg
可能換Arnold試下，但又哂左隻ramos

整返隻黎無限小白sm

中基亞連尼

求正評

alisson 法甲 德甲龍門

EA又出葡萄牙walkout撚我

吊 拎17萬換隻alisson

星期四唔中1m 以上既紅卡就棄

從來沒我份 閪卡當做例行 又做艾利臣

同樣中艾利臣既請比正評

艾利臣好撚廢

我之前upgrade中，其實唔至於唔用得級別，好過入唔到隊嘅gk先啦。

小白打攻中得唔得？

得71體能

untrade duplicate

中havertz 係咪算好野⋯⋯⋯

無睇德甲⋯唔識

我都係呀

quick sell又太浪費，但頂住星期四開包

好耶 可以拎曬錢去抽包

拎去做小白

邊間教會

一諗起哂9左十幾萬黎整隻同樣既alisson就灰撚哂

佢拍得住98朗

我把心一橫用晒之前有愛得黎又唔會有機會再出場嘅卡

咁撚勁架啦

不過都係想要98朗多d

B SILVA好唔好用
抽中佢

算頭 5嫁啦係ultimate tots, Sethma用佢郁頭好勁

點解係您 已經買買賣賣左您幾次都係要翻嚟

佢同牙朗 頭5 另外係邊3隻？

上次英超tots中ederson
今次中alisson
EA我屌你老母

好冇用？

咩龍都中齊

朗，包皮，美斯，Reus，Havertz (或者VVD?)

得呢 6隻想要

其實好抵用 咩都有 但係唔想中佢

仆街 掛sb初學級 入完我波仲識衝鏡
而家d ai進化到咁串架咩

尼馬同夏神呢？

Fb多到

佢地唔係ultimate TOTS入面

負皮我啦

Fb狂人

係咪應該做隻小白然後拿去際？

不過係得伊巴、朗尼、雷斯、辛祖成日用
其他都係偶爾用下

Oic

如果計埋 應該同reus差不多？

用咗幾場打sub
放狗+鳩扭一流
但用落就feel到composure低

隻小白作用堅係for人祭
根本佢出啲咁嘅stat都知冇人會用

放coins棄驚 400k 100$

2m 可以點upgrade臨完game想搞掂埋佢
入場打4222/4231

屌 直接拎隻小白黎玩先 就完Game

On99
Sarabia

法國 st

Benzema

呢隻撚屌入選ultimate 既唯一原因係幫手炒起左隻普金

咁上年小白勁D

Fans都覺得呢個Stat好唔掂
似mid既佢

但都可以入下隊玩下
用過90果隻 係衰work rate

咁又係好過我中右閘前前後後四隻啦

雖然龍就風水野，但係如果想換走普金ddg整張顏色卡打下飛機，邊隻好？

92 ddg
Tots alisson
Tots ederson

隻恩尼斯達根本就係預你中艾利臣duplicate再拎去做

Navas/ kimichi/da costa/Arnold?

kimmich, da Costa, Arnold, mbabu

依家主力用da costa，諗緊好唔好間中玩唔stay back 撚下Arnold

呢個星期入左院 swap deal唯有抽德甲tots duplicate lb
岩岩做埋ultimate tots Oblak棄game休養算

我主力用Arnold

諗緊轉da costa 可以俾10chem 哥列斯卡 但而家8chem又好似分別不大

Arnold 衝出黎殺波好勁，不過da Costa 頂header 勁d

Da Costa撞到人訓低都無foul

對面用緊

我用da costa 既時候，arnold係我贏緊波右翼/CDM super sub， 打回防，守到癲

有冇人有baby vds食評？

入番da costa玩下先

而家跌到25萬

上年屈機

好唔好用？
要嚟打邊？

WL有人用佢打邊，勁窄角度夾硬起腳都入，我覺得可以一試

Tots 艾利臣
幾年嚟都中龍

我上個w用嚟打攻中
好好用

又黎gk 都就黎完驚比我中下好野都唔得

大獎永遠無我份

點都好過中龍
琴晚一開見到巴西就已經

中蘇9

聽日開埋紅卡就可以直接棄

有隻艾力臣untrade
係咪應該用佢黎做sbc先

食之無味

屌你老母...

見到德國仲諗緊係邊隻
CAM 啪啪啪

Bsilva

聽日中唔到勁嗰幾隻中前場就拎堆untrade砌李華度玩下先

Sarabia幾好用

好用？ 你wl打開幾多w?
唔好水人好喎

辛祖
不過composure好低

提下各位要買肥料做sbc既巴打，有的藍卡係平過同rating既普金，check左先買可以慳返的，中間差幾千

當我冇講過

放coins
$3 /10k，有3m

Let’s go EA!!!!!!!!

打唔打下FRDLY
岩岩旅行完返黎

反梗工
應該收工可以

係呀我都通頂返黎再返工
咩guarantee都未做

屌
有冇咁多人中kai仔呀

賣左if 尼馬做
做晒古烈治 韋拉 油雞
無錢啦

人地就kai仔 我就kim仔

Ea仲夠膽水話抽pack係kinder出奇蛋
呢個野35包起碼20包龍門

我自問真係唔識用...

雖然好慘
但睇得好開心
知道原來中龍真係內定常事

唔係正選，打sub真係可以㗎喎。

車頭相，vds

食hunter定影子好

我都仲用緊普金ddg

祭最好

#me too

PAC FINISHING打爆佢

用曬堆untrade 一蚊都冇出過

我屌完你老母一蚊都冇俾過你老母添呀

Baby夠唔夠做得30萬身家。完左tots 又唔見得有機會炒到上80萬買TOTY ddg。

Btw多得賓周馬入選ultimate tots，22000max price 走晒d普金終於完驚前買到TOTY 包皮

Kimmich唔差用緊佢8chem照打
比想像中好撞同aggressive

我都係係見有錢淨想洗埋佢。之前用過95alisson紅卡好似仲差

In 92 totgs ddg we trust

DR第一次打日本仔
全日本隊好有heart

同da costa 比點樣？我都抽到佢

12萬好抵用

打overlap 閘 應該幾唔錯

Da costa唔怕輸尾柱頭柱咁解
但kimmich都比想像中好頂少少
同埋我覺得佢回身追波+埋身tackle仲好過costa
我自己鍾意用靈活型閘方便手控回防

放500k coins $3/10k

雖然佢H/L但唔算成日失位
不過我都係打左幾場DR
我由da costa->jesus navas->kimmich
本身都滿意隻jesus navas
Kimmich似係佢既高大+硬淨版但不失靈活度

等我試下先呢個pac應該要食shadow?

用過93 伏到仆街

IF嗰隻個個都屌

我係度聽番黎既ddg排名 97>92>91>93

97 ddg 係咪勁好多

仲有d coins

定係up 94 Neymar 上96好

未用過，之前聽sam哥講係勁少少不過唔係升到無野升都唔建議花錢換我係純粹俾目標自己keep住passion 炒卡先係咁搵野黎攪

94 Neymar 上96 應該有用好多

up neymar 啦
都係果句 風水嘢

87 crespo 用唔用得過

Yes我係食shadow

我用緊93 ok wor

一定up neymar
後防我自己唔會用太多錢up...隻game要輸點都輸
攻得爽啲好玩好多

Thanks 巴打

一場得1 ,2個Save
一係撲入網

今晚試下先，怕佢太細粒

攻中用緊大力臣

有冇cap低咩陣

我玩Winning都會用全日本上網同人砌
但FIFA真係冇試過

岩岩個星期WL救左好多波

冇記得大部分銀卡，有隻Kagawa同黑卡右閘打442

舉手仔會唔會勁d?

第一次

上轉下係upgrade定downgrade,隻untrade 迪基亞依家真係好唔掂，經常0save,同埋d 中堅成日唔陪tots快同撞，想放lala入米列圖

好撚靈活架

嘩，巴打咁抵得諗呀？

你呢隻ddg都唔掂應該無個掂嫁la wor ?

右閘位
cancelo
da costa

期望問題，用得toty會期望佢救得晒
用nif ddg只求佢正常發揮，所以一定nif性價比最高

龍就係咪都係咁
風水野

但係我會揀換大簡留拉膠同blanc

唔屌下人老母
聽日紅卡又出龍門架喇

棄驚唔玩 放2m5 coins
2.5$ 10k

用到依家唔係想賴地硬，過千場，打到最後都忍唔住要試新龍。高波成日自己打空氣，下面依球俾人射入完full reply

竟然da costa完勝

屌你老母

連登大謎信:黑人大肉腸

不過Stay back佢一定完勝

咁唔爭在試埋佢，本身就用緊cancelo再用da costa sub in防中，係好撞不過就肯定唔係cancelo嗰隻靈活型，正選右閘就未試

個人偏好balance d 嘅side back 如Sandro mendy cancelo
但係防一定係Costa Dumfries

其實而家仲打WL係乜嘢心態?
鐘意被虐待奴30場？
之後嘅只會得垃圾卡reward

所以咪話last wl

普巴

十足十早兩日個巴打射穿手掌果下咁

真係鍾意玩足球game
以前winning4/2000 一日玩幾個master league season都係咁玩

其實而家對親tots閘好似隻隻差唔多，全部都撞得爆得，對面用咩都永遠勁過自己

全驚最勁cdm:對面隻vieira

應該就唔會打足，會打返3，5場過下手癮，反正2000 points又唔難打到

想睇下end game前上唔上到17勝

玩咗成年最叻都係16勝
近幾個星期仲要11勝都有難度

爸打咩陣

都仲可以打下嘅 得閒可以享受下頭10場輕鬆刷入球

你講得垃圾卡reward
就等你禮拜四中全部Alisson Oblak啦

你以為我地走得甩咩

熱狗
阿傾大力臣Son必出

（入場後例牌4231）

啱啱中咗Bernardo Silva
可能會頂福仔個位

唔知你幾多coins
但你好似好多肥料
做隻icon唔好咩

85vvd唔夠做啦
俾人中出

換kane啦 推返son打最前
Son 5星腳 練埋傳入禁區即刻first time shoot應該可以輕鬆17

個人覺得依家啲TOTS龍越嚟越勁，單刀越嚟越易救到，唔想浪費任何單刀機會，除咗練好綠燈之外都建議前場球員最少要至有90 Composure

BTW 各位巴打今晚見，機可以第日再打

隻隻龍都係咁上下
對過對面一樣係tots alison
試過1x射1x中龍全部救曬
又試過6射4中龍全部入曬
根本就唔係隻龍勁唔勁
係ea要你輸就輸
一開波射幾腳已經知果場有冇得贏

上個禮拜我用隻72 composure Sancho好勁喎
成日覺得係隻game單刀整得太難
只係你啲C7 油雞單刀唔入係賴script，Sancho唔入係賴composure

錯喇 係咩人唔入 都有scripting 做下台階

有時好冷靜咁拖一下走橫再射遠柱
龍都唔中
係scripting 定玩法問題

另外bwa踢rcam好似好d son踢lcam

成個tots期間中得telles 費甸 羅白神 完全冇進攻球員用得連sub都冇 最後用晒d廢卡整馬列斯算

我都冇中過前場得upgrade隻Thauvin
我前場家陣全部sbc砌番黎depay aouar frimino

唔該ching

終於chok到3隻80

中間果d已經唔係好記得 但最近既法甲guarantee中方迪 做upgrade又中方迪

之後swap德甲中dup sommer 尋晚guarantee碎完中dup alisson

紀念一下兩隻oblak
Feel到聽日都係會中紅卡oblak

我都唔貪心啦 想中jelly仔姐 仲用緊digne呀

係，有時真係好難理解，當時食Hunter 嘅橙Son，五星腳，Shooting 都幾乎爆咁滯，禁區入面單刀1 on 1 都會唔中龍，印象中橙Son 都係得8X Composure，我諗真係有好大影響

中4，5隻95龍既師兄諗諗搵隻百幾萬既icon整左佢，應該慳唔少

整緊
上次法甲又係中隻93龍

要祭嘅我諗好多人都祭晒
唔係留啲高rate嚟煲醋咩
EA好心而家就出埋嗰幾隻變態icon啲moment啦

屌你正呀喂，左右閘untrade tots閘各2隻，左邊telles robertson，右邊da costa cancelo，搭多隻mbabu

swap deal tots 德甲 kampl
ultimate tots guaranteed kimmich

全部guaranteed tots一隻直接入隊嘅都無，絕撚到

告魯夫89掂唔掂
諗着星期四派彩之後試下

我做左十零次，有一半都係80 81 82
最好已經係第一包中果隻簡迪

今晚打場？
整緊隻icon

韋拉？

我由700player做到250player，最好90kane，之後都係4，5隻84-85肥料

我最好係德甲中gnabry唔記得左佢
其餘唔係龍門就後衛
琴晚ultimate guarantee已經最叻叻中vvd但都係cb
Swap deal果個就中kimmich

唔係氣
巴打冇卡砌moment果隻咩

我等聽日派彩+做埋mm先再all in player pick
抽到84 85都好既 可以砌埋隻小白同Fekir

得返30000 coin
其實得TOTS 老母、IF Son、後備Lozano、Richalison、仲有幾隻普金係吹得
折晒現都唔夠1M

超慢......

88嗰隻會唔會好啲？

想用牙傾，最有愛
所以預咗唔會最強陣

好好用

Ea應該準備緊出fifa20 啦

我用伊巴/C朗 conposure99都係射出界

睇Krasi啲片
成日都被EA做咁

好啲但都唔夠

唔係Socrates

竟然揀呢隻

Draft用過好多次覺得幾好用
應該賣meunier換費癲

重新審視fifa20應唔應該玩 有開3pack核彈 walkout都無 最高84 lopes

又*

結果我又賣ben yeah買返kai，呢幾日一來一回玩咗幾十萬tax

我應該唔會買

我地到時提早三日見啦

我今次中法國 ST

Benzema

撚唔掂？

如果相信價錢反映一切，都係揀返kai

蘇古迪斯廢撚到仆街

Kai真係好勁，點射都有

法國 ST

賓周馬

佢五星腳真係太屈
防佢左腳大位射 ，佢cup右腳一樣勁ban近柱

本身諗住琴晚中到vvd就換隻arnold玩下
點知

唔買
有script已經夠on9 online network一年比一年垃圾
19入普通season 9成係delay
13轉fifa到而家

都唔錯呀

Arnold個價冇跌過唔夠錢買

呢隻嘢真係打咩位都得
勁到癡線

用緊89都覺得好勁，角球/自由球比晒佢搞，但平時生波真無麻麻地，係疊瓦嗰陣燒味斬波好靚

之前英超upgrade 中左

90 sane 打st 掂唔掂?
雙前的話另一隻係90包皮

英超要夾chem
一係英人一係曼城
揀無可揀

打UT又比ea撚 打career mode啲電腦又鳩鳩地

想玩隻正正常常既足球game都咁難

返去睇袋

Rocket league

兩隻都用過，我覺得簡些路勁d

唔買+1, 忍夠垃圾,繼續買者係鼓勵佢繼續垃圾, 雖然佢都唔願意見到我呢D 0科玩家

尋晚打DR遇到隊咁嘅⋯
後備係tots尼馬⋯⋯⋯

買game錢都唔好俾佢賺

你屈佢馬細佬睇

尋日對過隊中前場6隻一樣，全部都係moment，跟住玩出波屈頭同first time，冇得守

好用

呢d咁既撚隊仲要玩first time真係好on9
試過贏緊佢3球上半場，下半場比佢係咁first 反cup

再加跑半場再跳舞

今集又再無啦啦BAN 我market, 好彩我賣11月coin收番$2000
其實佢唔delay 都ok, 不過9成時間波都roll 唔到我呢d 正常番工真係玩唔到落去, scripting 又係離譜到超越咗底線

九唔撚搭八

唔算正統足球game

fifa/ winning都鳩鳩地

唔玩first time 果d 就玩的波屈頭 好多終極爆機隊都係閪閪地

咁好在我對家又唔係真係好勁
比佢牙朗屈左一個頭鎚 算係咁

你用終極爆機隊屈頭屈first time我都理解，係隻game on撚9用呢啲招易屈我冇投訴，但係跑半場再跳晒舞挑釁意義喺邊

試過一場我AI控gullit, 手控vieira，一齊企係禁區頂，頂住佢隻TOTY 美斯，佢夾硬傳俾美斯，之後個波穿過古偉同我兩隻cb first time 入左

其實係揸住隊宇宙隊嗰d更加輸唔起，咪唯有靠打呢d mechanics

重課到咁 本身諗住屈人機⋯⋯
大多數都技術一般

但係比d高手見到 即時上晒身出盡力炒9佢

久而久之 心理唔平衡掛⋯⋯

重未計用強隊對弱隊中鉛
呢d 人應該屈屈埋埋好耐

啲人俾咁多錢如果長期得金1-金3應該好撚壓抑

啲宇宙隊嘅psn都熟口熟面㗎啦，比人貼開堂，山水有相逢大把巴打幫手覆灼過

阿仙奴報價tie仔被拒

少少錢都出唔起

1001